第一次揸bno旅行去意大利

有冇近排去過既巴打知道，到時我係排eu定n-eu既隊？

google左好耐，但啲post大多都係英國未脫歐前既post

依家頭都大埋

eu

可以排EU
幾個月前意大利出境
個官望兩眼本BNO就走到

第一英國未脫歐
第二睇下你本護級封面頂有無european union既字樣

不過連登仔為左優越感 一定叫你排eu

你到時問闔員排邊條囉

排錯又唔會死既 最後排多次

試下先

我果本冇，咁即係點

冇記錯的話bno頂係冇eu字樣
bc先有

鄰近國家海關叫我去EU隊

其實應該淨係得英國唔排得EU

EU
我入英國境都可以用EU
不過歐洲內陸機 non eu條隊 仲快過eu

上次去英國既經驗係
noneu係少人過eu條隊既

英國都唔係全部領土喺eu

但noneu過一個人既時間
夠eu過十個人

noneu 問長問短 睇你張landing card
eu 睇幾秒就過得

錯
由頭到尾法律上係唔排得EU
但由於除左英國大部份歐盟國都唔識得分
所以實際上你排EU有幾大機會照比你過
我係樓主襯未brexit體驗下做EU citizen既感覺

我係Gatwick入境佢又無咩點問
淨係問帶左幾錢
好快就過左

non-eu

自我感覺良好

你邊個機場入英國呀

大機場嗰啲肯撚定將你踢返過non eu
其他國家未必識分，但英國一定知發生緊咩事

London Heathrow都係EU隊架
要填三等遺民form姐嘛

意粉羅馬 維也納 慕尼黑都係EU
心水清會問係咪oversea
就係咁簡單
直過

EU, 意粉狗唔肯係BNO 給印

我兩次Heathrow都係咁照過
有次知我香港但照畀我直過(可能佢都係車迷)
經luton直頭無關口

要退稅就排non EU吸印
唔洗就直接行EU都得

一定係EU

飛過Amsterdam Helsinki Brussels

到時去到邊條小人排就排果邊啦，兩邊都得，一年返意大利幾次，兩邊都排過無事，班意大利佬唔撚理。